原價放五月天飛

兩張 F1 企位 $680
坐位 G2 T1 & T2 $480
各位巴絲打幫幫小弟弟

燶啦燶啦
上網有人減價賣緊啦,你仲原價

480係幾多號？

原價放兩張頭場 4/5 $880 C2 /換尾場 任何坐位 差價照補
有意tg:

5月天都有得濃?

480 兩張？

而家仲原價